無圖 原來琪琪咁大波

有無討論空間

D奶 假㗎

係咩

乜水

琪琪，又名譚琪琪

震乳：琪琪